	[全面]
		・mysqli -> PDO
		・navbar
			右上にチームIDを表示
			左上にロゴ
			「Challenges」が「依頼一覧」
			「Score」が「売り上げ」
			「mail」が「メール」
		・「home.php」の削除
			ログイン後は問題覧の「challenges.php」に飛びます。
			navbarから「home」が消えました。

	[ログイン]
		・エラーメッセージ修正
		「CyberSecurityTokyo」の文字をロゴに置き換え
		Remenber　meを消した。

	[新規アカウント作成]
		・エラーメッセージが表示される
		・文字制限の変更
			ユーザ名		3文字以上10文字以下 	[a-z A-Z 0-9 _]
			パスワード		8文字以上24文字以下 	[a-z A-Z 0-9 _]
			チーム名　		3文字以上10文字以下 	[a-z A-Z 0-9 _]

		・複数のユーザ名登録対策
			同一のユーザ名は登録できない。

	[スコア:Score:売り上げ]
		・名前の変更
			売上高(個人成績)(チーム成績)
			売上(問題の点数)

			ポイント(Pt) -> 円(￥)
		・チームスコア
			チームIDが表示されるようになった。

	[問題一覧]
		・チュートリアル、本番どちらも難易度が表示される。
		・「状態」の情報がすべて記載される。()内は文字の色。
			'order'		-> 受注中(白)
			'deliver'	->　配送準備中(白)
			'delivering'->　配送中(白)
			'success'	->　配送完了・帰還(白)
			'return'(ed)->　受注処理完了(緑)
			'failed'	->　配送失敗(赤？or 白)

		・点数
			100,200(Pt) -> 100000,200000(円)
		・表示
			￥100,000等
			「個人スコアが表示される」

	[問題]
		・解答ページに各問題番号を表示される。
		文字の大きさの変更。大きくした。
		解答後のフォームの再送信によるstatusの変化防止。

		・チュートリアル
			3/1 問題、答えが変わる。
		・本番